[
  {
    "question": "Ada Berapa Lab di Teknik Informatika?",
    "answer": ["6", "7", "8", "9"],
    "correctAnswer": "8"
  },
  {
    "question": "FTEIC dibentuk pertama kali pada tahun?",
    "answer": ["2018", "2019", "2020", "2021"],
    "correctAnswer": "2020"
  },
  {
    "question": "Apa Makna dari Warna Kuning Gading pada logo Teknik Informatika?",
    "answer": ["Suci", "Ilmu Pengetahuan", "Integrasi", "Kelembutan"],
    "correctAnswer": "Integrasi"
  },
  {
    "question": "Lanjutkan Mars ini: SATUKAN SUARAMU, BERSATU DALAM BIRU. ....",
    "answer": ["BANGGAKAN NAMA INI, SELAMANYA SAMPAI MATI", "JADIKAN HARI INI, PELAJARAN UNTUK NANTI", "DENGARLAH SATU NAMA, TEKNIK INFORMATIKA", "SEMANGAT KAMI TAKKAN PADAM, SELALU KAMI KOBARKAN"],
    "correctAnswer": "BANGGAKAN NAMA INI, SELAMANYA SAMPAI MATI"
  },
  {
    "question": "Apa nama Departemen yang membawahi Articster?",
    "answer": ["CMI", "EDD", "SSD", "IA"],
    "correctAnswer": "IA"
  },
  {
    "question": "Siapa nama Dosen Informatika yang menjadi langganan juri dalam lomba Competitive Programming tingkat nasional?",
    "answer": ["Dr. Yudhi Purwananto, S.Kom., M.Kom.", "Dr. Dwi Sunaryono, S.Kom., M.Kom.", "Misbakhul Munir Irfan Subakti, S.Kom., M.Sc.", "Rully Soelaiman, S.Kom,M.Kom."],
    "correctAnswer": "Rully Soelaiman, S.Kom,M.Kom."
  },
  {
    "question": "Apa nama dari Software House milik TC?",
    "answer": ["Flexoo", "Flexco", "Flexo"],
    "correctAnswer": "Flexoo"
  },
  {
    "question": "Ada Berapa Total Himpunan di FTEIC?",
    "answer": ["5", "4", "6"],
    "correctAnswer": "6"
  },
  {
    "question": "Apa itu Presidium Eksekutif?",
    "answer": ["KABEM saja", "KAHIMA saja", "Ketua Forum Musyawarah Besar", "Semua KAHIMA dan KABEM"],
    "correctAnswer": "Semua KAHIMA dan KABEM"
  },
  {
    "question": "Berdasarkan Rangkuman dari Wawancara Tendik dan Warga, manakah pernyataan dibawah yang benar?",
    "answer": ["Mahasiswa sekarang menjadi lebih Apatis", "Beberapa Mahasiswa masih kurang sopan", "Banyak harapan akan Angkatan 23 untuk lebih solid", "Semuanya benar"],
    "correctAnswer": "Semuanya benar"
  }

]